% !TEX TS-program = XeLaTeX
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% Version 2017-11-11, C. von Arx

\documentclass[12pt, german]{scrartcl}   % für deutsche MA
%\documentclass[12pt, english]{scrartcl} % für englische MA 

\usepackage{KSA}[2017/11/14]  % KSA Vorlage    

%___________________________ Optionen  _______________________________________
%\hypersetup{allcolors=black} % für den Papierausdruck

\usepackage[square]{natbib}   % für Quellen mit AutorIn, Jahr 
%\usepackage[numbers]{natbib} % für nummerierte Quellen	
% getrennte Literatur- und Internet-Bibliographien: mit Aufwand möglich, bitte mail an C. von Arx

%\setlength\parskip{2.5ex}     % Abstand zwischen zwei Paragraphen
%\setlength\parindent{0em}     % Einzug eines neuen Paragraphen

%___________________________ Definitionen von Textbausteinen ________________
\def\BILDER{Bilder/}   % Ordner, wo die Bilder abgelegt sind.
\def\maAutorIn{Theo von Arx}
\def\maKlasse{, 4NW}
\def\maOrt{Olten}
\def\maTitel{Vergleich von programmierten\\\vspace{0.8ex} und physischen Zufallsgeneratoren\\}
\def\maTitelfarbe{\color{white}} % black; Liste weiterer Farben: http://www.math.harvard.edu/computing/latex/color.html
\def\maTitelbild{\BILDER kaugummi-neu-und-richtig}
\def\maDate{29. Dezember 2014} % am Schluss das fixe Datum einsetzen!
\def\maBetreuung{Ivan Di Caro, \maFachschaft Mathematik}
\def\maFRAGE{Lassen sich mit einfachen Algorithmen Zahlenfolgen erzeugen,
  welche die qualitativen Analysen und die statistischen Tests für
  Zufallszahlen besser erfüllen als physische Generatoren?} 
% Zitat (optional)
\renewcommand*{\dictumwidth}{.4\textwidth}
\renewcommand*{\dictumauthorformat}[1]{\normalsize (#1)}
\def\maDictum{\vfill\large\dictum[Novalis, Fragmente]{\large Spielen ist Experimentieren mit dem Zufall.}}
%_____________________________________________________________________________
%_____________________________________________________________________________

\pagenumbering{Roman}
\setcounter{page}{0}
\begin{document}

%________________________ Titelseite _________________________________________
\SimpleFrontPagefalse % wird auskommentiert für Corporate Design 
\ifSimpleFrontPage
	\titlehead{{\Large \includegraphics[width=0.5\textwidth]{\BILDER ksalpenquai}} \\ 
	\centerline{\hrulefill} \bigskip}
	\subject{\Maturaarbeit \vspace{2cm}}

	\title{\maTitel\vspace{2cm}}
	\author{\maAutorIn\maKlasse}
	\date{\today}
	\publishers{\bigskip {\large \maBetr \maBetreuung}
	%\maDictum 			% Zitat kann auskommentiert werden.
	}
	\maketitle
\else   
	\AddToShipoutPicture*{\BackgroundPic}% Definition siehe KSA.sty (ab Linie 170)
\fi
\thispagestyle{empty}
%________________________ Abstract    ________________________________________
\begin{abstract}
	\include{Abstract} 	% Name des Files
\end{abstract}
\newpage
%________________________ Tips        ________________________________________
%\include{tips}          % wird auskommentiert, sobald nicht mehr gebraucht
%________________________ Inhaltsverzeichnis    ______________________________
\tableofcontents
%\listoftables
\newpage
\pagenumbering{arabic}
%________________________ Kapitel    _________________________________________
 
\include{Vorwort}		% Name des Files

\include{Methoden}		% Name des Files

\include{Ergebnisse}	        % Name des Files

\include{Diskussion}	        % Name des Files

\include{Reflexion}		% Name des Files

%________________________ Quellen    _________________________________________
\renewcommand\refname{Literaturverzeichnis} 
\bibliography{Quellen} 	% Name des Files, welche die Quellen enthält
\bibliographystyle{\myNatdin} % deutsch: natdin.bst (default version); english: natdin_e.bst mitgeliefert in diesem Ordner

%________________________ Abbildungsverzeichnis    ___________________________
\BemerkungLoFig{Sämtliche Abbildungen wurden vom Autor selbst erstellt.} 
\listoffigures

%________________________ Tabellenverzeichnis    _____________________________
\BemerkungLoTab{Sämtliche Tabellen wurden vom Autor selbst erstellt.} 
\listoftables

%________________________ Redlichkeitserklärung    ___________________________
\newpage                % kann auskommentiert werden falls nicht nötig
\maRedlichkeit
%________________________ Anhang    __________________________________________
\appendix\newpage
\include{Anhang}		% Name des Files
\end{document}

